虽然其他电子书阅读器也可以处理pdf文件，但亚马逊的Paperwhite没有口吃或格式化问题。 Stan Horaczek | 2021年9月7日|大众科学 
 沃尔把球拿上来，劳尔·内托在他的视线范围内，他结结巴巴地迈了一步，加速，把球移到身后，然后用左手把球进了。 约翰·沃尔在奇才队对阵的第一场比赛中击败了艾娃·华莱士，2021年1月27日 
 贾马库斯有口吃，他们用绕口令嘲笑他。 多年来，贾马库斯·克鲁斯试图获得一个新的肾脏，但公司医疗保健的阻碍| 
 无论你要去哪里，在不改变你的步伐或失去你的动力的情况下，这个游戏都需要小口吃步和大跨步。 在没有舞池的一年里，西奥·帕里什知道前进的道路 
 过场动画毫无停顿地弹出，我花了12秒多的时间从菜单进入游戏本身。 电子游戏在PlayStation 5上的感觉不一样了，这是一件好事 
 但是，尽管摩西在他的余生中有明显的口吃，他还是活了下来。 乔恩·斯图尔特和《会见媒体》将会是一段不幸福的婚姻 
 有时电视和电影中会像口吃一样使用f字或b字。 《副总统》是诅咒凯文·法伦(Kevin Fallon)的一个F*@king大师班 
 他身材瘦削，留着一缕山羊胡，结结巴巴地解释着那天发生在他身上的事情。 照片揭露俄罗斯训练的基辅杀手|杰米·德特默| 2014年3月30日|每日野兽 
 他是一个14岁的男孩，在芝加哥出生和长大，患有早期小儿麻痹症留下的持续口吃。 从埃米特·提尔到乔丹·戴维斯，黑人青少年愚蠢而致命的恐惧|约书亚·杜布瓦| 2014年2月9日|每日野兽 
 也许在这个问题上，媒体和职业体育只是落后了国家几步。 杰森·柯林斯因出柜而受到媒体的熊抱霍华德·库尔茨2013年5月1日每日野兽 
 四个掷弹兵开始有点口吃; 但他们给了对方一个暗示，冲上前:“俘虏?” 弗里德里希二世的历史。 《普鲁士》卷十二 (第二十一)托马斯·卡莱尔 
 看看这些报告:公告令人困惑; 评论纠缠在一起; 后者结巴，前者结巴。 世界经典精品，散文篇，第七卷(十卷)——欧洲大陆I |多种 
 这就好像是两个人在说话，一个是快速而清晰的音节，另一个是结结巴巴的。 《山中的异教徒》查尔斯·内维尔·巴克 
 他的步态是慢吞吞的小跑，说话是急促的结巴。 闹鬼伦敦|沃尔特·索恩伯里 
 迪克不会拼写自己的名字——回答问题时总是结结巴巴的。 阿维尔·罗萨·努切特·凯里